［突 發 ］一堆豬籠車往北角駛去

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可